夠料 ！ 想比料葉劉可向中央邀功

已經查到幕後黑手 是香港警隊 另加送福獨猛料
葉劉有這2 條料可向中央邀功

下屆睇好你 ！ 香港希望